美劇黎講最成功,最經典算唔算係FRIENDS?

How I met your mother

係 睇咗4次都唔厭

呢套係幾好睇
但同FRIENDS邊有得比

90頭後 近排先係netflex第一次睇
追到第9季已經好恐慌 好唔想佢完
但明知佢得10季
同埋係ig碌碌下彈左張係最後個集最後個幕既cap圖 睇完好sad

Chandler

停電同女Model困ATM
飛左去也門

笑到我仆街

netflix上左?

細個鍾意金髮鬼妹 未睇friends都覺得jennifer aniston好正
但第一季已經覺得courteney cox仲正
但第2季同第4季個短髮真係麻麻 一到第5季打後長髮真係好靚

好同意
真係好好睇
集集睇都忍唔住大笑

friends係netflix好耐
但要睇就快
2018個時netflix話一到2019就無friends睇
班美國佬上睇話集體退netflix
嚇到佢買多年版權

Monica
鍾意Monica 短髮多啲
不過我覺得 phoebe 好搞笑

Modern family 也不錯

之前用左幾年netflix, 冇乜野睇已經cut左
on99咁

後尾先知完來phoebe有聲演boss baby個阿媽

Monica 真係好靚
依家打針打到膠哂

頭幾季都ok
之後唔掂

喜劇嚟講真係一流
搞笑 友情 愛情 親情都好足
不過純搞笑嘅話英劇it crowd好笑過佢

近排新聞有訪問佢
佢都話好後悔打針

有冇link

無 我睇蘋果娛樂版

shameless is better

幾日前睇完
最後嗰幾集幾感人
睇完嗰有種失落感

英國定美國個套
英國個套幾好睇, 美國個套麻麻

各有所好啦，我個人最鍾意HIMYM係淨係個名已經拎你知道個故事大綱，同埋成個故事有個好明確嘅主線。
佢所有伏筆都係為咗啊媽而鋪排，呢part真係好少電視劇可以做得到。